[中美貿易戰］侵侵: 下? 同中國傾? 不了。叫佢搞掂左香港先啦。

“He hinted that the White House would like to see Beijing resolve ongoing protests in Hong Kong first.”

“I would like to see Hong Kong worked out in a very humanitarian fashion,” Trump said. “I think it would be very good for the trade deal.”

希望中國先人道解決香港示威！！

梳屎：

823

824

825

咁樣先彰顯到香港係有價值

成功成為籌碼

香港 好重要嫁

中港美貿戰

已經暗示左
香港人一定會得到中國既讓步
撐落去

好名。

其實依步幾穩陣
香港嘅事係人權問題
就算美國轉咩黨都唔會變
所以香港人要最擔心嘅只係內部分化
不割𥱊不分化就會贏

trump please stand with us

推

依一刻，只要適度升級，keep 住施壓
北京一定會起香港讓步去換繼續談判

嗰啲咩全面退場既論調可以收皮

...即使運動真係好似佔中咁完結，
今次運動造成既影響絕對比佔中大。

一是香港地位再次鞏固，重登國際舞台，成為遠東民主抗共的象徵。
二是香港問題成為中美搏鬥的重要議題，可能引致國際對中國的制裁，影響中國國運深遠。
三是國際社會重新展開對香港的長期部署與利用(eg. BNO 平權)
四是香港問題與台灣命運掛鉤，兩地面對中共威迫而成為命運共同體。
五是運動讓全球關注人權、社運的朋友，都成為了香港的盟友。

預期話trump可以幫到幾多，不如話香港可以幫到Trump幾多

預期話trump可以幫到香港幾多，不如話香港可以幫到Trump幾多

我都覺

支那：說三道四

推x5

推6！！！！

要聚焦人權問題，警察濫捕，過份武力，打壓集會遊行，DQ議員etc